# その他例題
N個の点が直線上に存在します。点iの位置はX_iです。N個の点のうちいくつかの点を選び、それらの点に印をつけます。N個の全ての点について、距離がR以内の場所に印をつけられた点がなければなりません(自分に印がついていれば、距離が0のところにあると考えます。)。条件を満たすようにしながら、できるだけ印をつける点を少なくしたいです。何個の点に印を付ける必要があるでしょうか

## 制約
* 1 ≦ N ≦ 1000
* 0 ≦ R ≦ 1000
* 0 ≦ X_i ≦ 1000
## 入力

```
N
R
x_1 x_2 ... x_n
```

## 入力例
```
6
10
1 7 15 20 30 50
```

```
3 0
10 20 20
```

```
7 10
70 30 1 7 15 20 50
```